舊harddisk有咩用？

我最近format咗兩隻舊harddisk, 兩隻都1TB
1隻就320GB
有啲咩用呢？

捐俾明愛 賣二手

冇撚用
我1tb 放比人都冇人要
電子垃圾

放av

我收

用黎BT av, b到壞就掉左佢

當磚

去堆田區執
懶得賣

俾左我得唔得

拎入面塊野出黎當鏡仔用

插係rounter

唉..我果隻咁岩壞左
如果巴打有多隻1tb hdd 唔要, 我可以接收, 減少電子垃圾

有幾隻2T 3.5'

其實要BT到佢壞
都好似好難做到咁

????求救

我都有諗過要來BT
其實SSD作用係開機而已嗎？

賣應該唔會了
聽講有啲人專買人地啲HDD去偷窺入面啲野

有隻1tb
賣又賣唔到咩錢
插nas都嫌佢晒電

巴打用ssd bt？

前題係rounter 後面要有usb 位
去淘寶/ssp特賣城買個sata to usb 盒/線
去set wifi 個page set

Backup資料

3.5要插多條電線
你個做法2.5hdd就好用

Yes...

插router係有咩用？

lm